其實十月一日，國殤日遊行終點去墳場

墳場有雙重意義，一為去世既手足。二為送中，
如果要集中，維園去跑馬地墳場。
記唔記得因為唔想馬仔聞TG, 場馬都cancel. 應該安全！跑馬地係豪宅區，應該要走
走到。

全民帶溪錢上街

我冇野講